%@Dif:2
Recopie et complète le tableau suivant :
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\cline{2-4}
\multicolumn{1}{c|}{}&Troncature à l'unité&Arrondi à l'unité&Encadrement au dixième près\\
\hline
779,786&&&\\
\hline
0,259&&&\\
\hline
89,751&&&\\
\hline
543,899&&&\\
\hline
478,5&&&\\
\hline
0,43&&&\\
\hline
9,857&&&\\
\hline
198,751&&&\\
\hline
94,84&&&\\
\hline
0,5&&&\\
\hline
29,95&&&\\
\hline
8,021&&&\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%@Commentaire: Exercice simple qui permet de travailler sur le vocabulaire et de revoir la signification de chacun des chiffres.